介唔介意另一半仲同ex有聯絡？

: 介意，有佢就冇我
： 帽事既，傾下計好閒

原來咶係我問題

呃正評既
正常對自己另一半有好感既人你都唔會俾佢接近啦
何況係曾經互相鐘意過既ex

咁如果同ex冇聯 但同佢媽媽有出黎食飯行街？
利申 絲

仲要呃自己冇傾， 根本就放唔低。
可能ex比自己更加好吧

呢種關係唔錯啊

Sad but true

其實唔好話傾計 普通女仔對另一半個ex都有戒心

Agger

叫佢block囉，不過都可能會偷偷比傾 其實冇咩用。要傾既就傾到

兩個人一齊 最緊要講個信字

但信用已破產

老老實實真係唔介意
邊驚得咁多

信用呢啲野要慢慢建立番嚟